今朝發現阿哥係廁所食白粉..好心痛

今朝返工遲左起身. 點知阿哥霸住個廁所, 我係廁所外面聞到d怪味, 之後佢出左來. 我跟住入左去. 個d味好難頂. 搞到我今日好頭痛, 又心痛. 佢食左呢d 好多年. 正pk. 口口聲聲話改. 話改左十年幾呃盡全家. 全家人因為佢冇日好過, 好想報警拉佢. 但係阿媽會喊. 佢個女又細..唔知點算

一炮過比哂D錢佢食,等佢一獲過早D收皮咪得囉,佢有錢實忍唔住早X早著啦

拉咗佢啦 佢呢啲人唔衰過唔改㗎

屌你老母

走啦 認真po都入嚟倒亂

報警係對佢最好既方法

唔會丁丁入你度，放心

認真，坐監或去戒毒中心先幫到佢。
朋友屋企有人食，家暴賣樓填數乜都齊，話改改到俾人貼街招都要後巷食，最後個阿媽頂唔順壓力跳埋樓......
我朋友依家每次飲醉都怨自己婦人之仁

唔想樓主步我朋友後塵，狠心啲啦。

認真問, 吸白粉會有味?

有朕酸叔味 好似係

量多報黃氣有排坐
量少刑期少好多

睇錯左通心粉 我出返去算